
                      Sin leer el libro no lo puedo asegurar, pero me quedo con la sensación de que se trata de un mal guión de una novela que podría ser aceptable. 2/5 Estrellas
        
            